{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059560",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 학암포퍼스트카라반글램핑"
    },
    "text": "キャラバン、グランピング、キャンプをすべて楽しめる鶴岩浦ファーストキャラバングランピングは、鶴岩浦海水浴場の前に位置しております。 キャンプ場に駐車する場合は、キャンピングカーやフォールディングトレーラーを駐車した場合は60,000ウォン、600以上のキャンピングカーを駐車した場合は70,000ウォンの追加料金が発生します。 キャンプ場の利用料は予約後、当日現地にて決済し、大人男性2人以上の予約は不可能であり、予約時の払い戻しは不可能です。 また、22:00時以降は入室できず、当日の払い戻しもできません。 また、グランピングとキャンプ場は一緒に使用できず、グランピングでは愛犬の入室もできません。 もし外部からの訪問者がキャンプ場に訪問する計画がある場合、予約と払い戻しは不可能です。 他のキャンパーたちの休息のために遅い時間には入室できず、ハンマーの音、遅い食事や会話の音で他人に被害を与えた場合にも入室できません。 キャンプ場では個別に電気を使用でき、予約時にトレーラー、愛犬、人数追加などで追加費用が発生します。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューは炭とグリルが提供され、バーベキューの使用は1set当たり20,000ウォンで、人数に関係なく利用可能です。 バーベキューを使用しない場合、火鉢1万ウォンと薪1万ウォンを追加購入した後、ご利用いただけます。 幼児を含めて最大人数を超える場合、追加料金が発生し、ペットの入室はできません。 その他、駐車場、共用トイレ、シャワー場、炊事場、売店、カフェなどのペンション施設と四輪バイク(ATV)をレンタルできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ファーストキャラバングランピングはどこに位置していますか？",
            "answer": "ファーストキャラバングランピングは鶴岩浦海水浴場の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場に駐車する場合、追加料金はどのようになりますか？",
            "answer": "キャンピングカーやフォールディングトレーラーを駐車した場合は60,000ウォン、600以上のキャンピングカーを駐車した場合は70,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の利用料はどのように支払いますか？",
            "answer": "キャンプ場の利用料は予約後、当日現地にて決済します。"
        },
        {
            "question": "大人男性2人以上の予約は可能ですか？",
            "answer": "大人男性2人以上の予約は不可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の予約をキャンセルした場合、払い戻しができますか？",
            "answer": "予約時の払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場への入室時間は何時までですか？",
            "answer": "キャンプ場への入室時間は22:00時までです。"
        },
        {
            "question": "グランピングとキャンプ場を一緒に利用できますか？",
            "answer": "グランピングとキャンプ場は一緒に使用できません。"
        },
        {
            "question": "グランピングでは愛犬を連れて入室することはできますか？",
            "answer": "グランピングでは愛犬の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場に外部からの訪問者が訪れる場合、予約や払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "外部からの訪問者がキャンプ場に訪問する計画がある場合、予約と払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場で遅い時間に入室することはできますか？",
            "answer": "22:00時以降は入室できず、当日の払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場では電気を使用することができますか？",
            "answer": "キャンプ場では個別に電気を使用することができます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の利用料には何か追加費用がかかりますか？",
            "answer": "予約時にトレーラー、愛犬、人数追加などで追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは提供されていますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金について教えてください。",
            "answer": "バーベキューの使用は1set当たり20,000ウォンで、人数に関係なく利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを使用しない場合、何を追加購入する必要がありますか？",
            "answer": "バーベキューを使用しない場合、火鉢1万ウォンと薪1万ウォンを追加購入した後、ご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "幼児を含めて最大人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "その他の施設やアクティビティはありますか？",
            "answer": "駐車場、共用トイレ、シャワー場、炊事場、売店、カフェなどのペンション施設と四輪バイク(ATV)のレンタルができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 528,
        "QA": 781
    }
}